# Методы раздела "Сегодня на трибуне"

## GET stadiumServices

__Описание:__

Метод получения данных страницы "Сегодня на трибуне"

__Параметры и данные:__

Отсутствуют

__Ответ:__

```json
{
  "seatServe": {
    "title": "Доставка Еды",
    "seatTitle": "На ваше место",
    "description": "Описание сервиса",
    "photoUrl": "ссылка на фото",
    "buttonTitle": "Заказать еду"
  },
  "orderMerchandise": {
    "title": "Доставка атрибутики",
    "seatTitle": "На ваше место",
    "description": "Описание сервиса",
    "photoUrl": "ссылка на фото",
    "buttonTitle": "Заказать атрибутику"
  }
}

```
